知唔知點解白雪公主訓着左會令mk仔流晒口水？

因為佢會變左off white

善心打破零回覆

but 拉

都唔知你做乜鳩

對唔住呀 我下次會高質d

個腦裝屎

警務人員子女關注組